有乜食店你覺得天冇眼點解死都唔執

油麻地通達
屌你老味起碼有廿年以上
啲嘢其實好普通好一般小學雞食物。

B仔

魚蛋好正囉屌你

淋撚曬發到成個乒乓波咁大都叫正？

好彈牙喎
仲有豬油渣面
好食到仆街

Keep到彈牙咪得 發到西瓜咁都照食囉

但係只食辣味 原味偏淡

海天堂

魚蛋 一定係舊時小販個種皺皮魚蛋先好食

八方雲集

澳牛

譚仔

魚蛋唔止過譽
直頭係難食到完成唔到一串

佳記
又貴又難食
野食又細碟

係陳皮魚蛋？

燉奶佬

坑口 食得叻

屌你老母 成間嘢又臭又貴

但唔做晚市都做到十幾年

我真係俾佢吹漲

絶對同意，啲唔入廚房大少爺大小姐連煎雞蛋炒嫩蛋午餐肉煲公仔麵都唔撚識死廢柴弱智先覺得好食。

大家食

元綠

味千

唔錯嘅茶記來喎

無撚錯 雖然有d鋪浸左唔知幾耐 淋到死

沙嗲王

和x 成個集團既品牌都係又貴又唔好食

優之良品

翠華，美心，味千

武藏拉麵

麥當勞

旺角文記

通達只會食花園街，油麻地係垃圾

大家樂 美心

美心

龍津

味千拉麵 咁垃圾都唔知點解有人食

銀龍
八方

爭鮮

咁都見到你

Dllm 咩台都出沒

翠河

大家樂應該全線換哂做大快活

樓下間翠河食到想嘔

YShowTasty

魚米都冇人講
雖然我未食過,但我條女,老母,同我親戚都異口同聲話難食,我仲未見過條女屌一間野食屌到咁勁
咁應該都唔好得去邊

銀龍

屌佢老母
銀龍認第二垃圾冇人敢認第一

北海道牧場公司
賣茶記野但貴過茶記好多

譚仔 大家樂 太興 味千

可可
劣到仆街都勁好生意

快嘛，趕時間又食得飽
次次食澳牛真係10分鐘就出返嚟
夜晚有時練波前都會食

有hku力撐
不過佢啲腸粉加蛋係ok好食嘅

貼錢俾人當羊咁趕我真係服咗你

永年

夜晚送幾轉瑪麗都唔知賺幾多

西環 仙跡岩 冇飲過咁難飲既珍珠奶茶（自稱全港第一間有珍珠奶茶既餐廳）同咁難食既飯 重要貴到仆街加成日坐得一兩枱客 利申： 冇食過其他分店

痴線 可可都叫劣

五十嵐

星林居

富臨

天水圍苟延殘喘咗十年嘅綠茵

好似終於執柒咗

喜將軍

金龍拉麵

太興

仙跡岩可以話係十幾年前版既茶木，曾經都叫做有特色既⋯

翠河必然係首選
間間分店都咁難食
都仲可以越開越多

嗰個價位 差唔多全港最好食 都叫劣

椰林閣集團

嘩魚米個湯底勁腥
我食左一啖就頂唔順

🤮🤮🤮🤮🤮

意樂
又少又貴到仆街

一定係八方

茶記

我食咗咁多次都未俾人串過趕過

時新

椰林閣

大角咀車品品 難食貴慢小 得區外人先會嚟食。
區內一致負評

要食茶餐快餐根本大撚把好食過佢，仲要好似俾人閪態度理所當然咁，成班m底

梨木樹商場所有食肆
譚仔（非三哥）
大埔新濠茶餐廳

金拱門

龍津

典型劣幣驅逐良幣

賣得平，但係垃圾中既垃圾嚟

翠河
我屌你老母

花園街個間高質好多 碗油渣面都好食啲

Open rice 推介

乜原來呢間野仲未汁哂

稻香

和民
好多年前佢全盛時期食過佢個乜鳩滑蛋牛肉飯
難食到嘔

以前放學食碗雞翼京麵好奢侈

金太郎

越棧

西灣河間東輝 屌你公仔麵都唔撚識煮
肉絲炒麵夠膽死得2條肉絲 狗也不屌

搵到#82先見到有人屌
上面80條友係咪覺得冇問題

同意！！！！其他分店都還好，西環呢間真係特別難食 又貴

m記

仲有邊間係仲應該存在係度

富康流連屋

有無諗過係得你2條友有問題?

仲要好撚難食

味千
利申未食過

個老細搞鳩學生 當年

機場禁區外全部餐廳
又貴又難食，特別係阿瑪港澳門餐廳

海皇粥店
垃圾

幾時打算改口用晒大陸字

花園餐廳

五十嵐狗也不屌
君豪算咁多間入面放得入口
連邨口個堆都係垃圾

武藏

葵芳輕鬆一下

領匯班租客

搵我?

調景嶺m記

深水埗燒鵝大王

杏花新城醉瓊樓
呢碟野叫咖哩豬扒飯

焞奶佬回灑塘

六七年前食重可以同太興一戰

最近食完 真係屌佢老母變到普通茶記質素

以前仲有間好似樣叫仙蹤林

間野係得啲廢老廢中入去打”等”

負評出黎講乜事先啦

agree

又唔好盲反
士多仔快餐店篤煎釀三寶個d又叫餐廳咩唔通

星林居呢間垃圾冚家產

食肆 唔洗拗

大家樂 又污糟又難食又貴又多廢老

味千，板長

勝利小廚

佐敦站B2出口港城茶餐廳....d野臭...質素差...環境衛生差....
竹

美心西餅真係好西
啲包貴得嚟，又唔新鮮，全部獨立包裝
唔單止無麵包味，係連味都無
啲菠蘿包硬到界口
啲有醬既包個醬係“縮”既

仲要偷工減料，你咬完個㐶第一啖之後，
會發現個包細咗50%，因為其實入面得空氣，
咬開咗缺口啲空氣走撚晒出嚟

最唔明係同一個商場有聖安娜同山畸，
但啲香港人好似無味覺咁撚樣
都係照樣有人幫襯美心

茶木呢間野又係 on9
扮撚晒上菜咁，啲價位 set 到咁撚高
但啲食物水準就小學雞作品咁

呢樣都唔係問題
我以為佢會俾市場淘汰
點知啲港女唔知做乜鳩好撚中意食佢環境
都算啦，佢哋自己食飽佢

但仆街成班 FD gathering 都係要逼大家食呢間19野

板長
板前

三洋茶餐廳

呢間食到有陰影
葵興店以前學校 Lunch 無選擇成日食，係葵涌村果頭
但有次食到有曱甴
以後唔敢再食

明將

貴價食垃圾
啲垃圾午餐肉飯麵貴到阿媽都唔認得

baleno

肚痾就係咁樣

美心快餐係垃圾
但美心集團唔執好正常啫

八方雲集
味千

一風堂!!!

美心 大快活 大家樂全部呢d垃圾連鎖店

我都想講
上個月試左，食左三份一都冇就埋單走人
我都係第一次食野覺得難食到要即走，要再去第間餐廳食

但我見周圍啲人食得好滋味

見到標題已經諗起魚米，仲要唔撚係平

聰嫂

五十嵐無得輸

譚仔 同三哥

沙田希爾頓 德興

廣東燒味

邊有執 最近先重新裝修完

南山邨 品香

個音似係男版嘅爛臭閪

我屌你老母呀食店，你邊撚到人？

成班大陸仔上返大陸壇啦🤦🏻‍♂️

翠河 垃圾到狗飯咁

60幾蚊食個茶記碟頭, 又無咩野揀,屌佢老母
仲要有同事好鐘意食, 有時都借D意自己買飯算

岸撚鳩
咁不如改topic做"有咩餐廳/小食店/士多/快餐店/糖水舖 點解死都唔執"啦
根本有d詞語係唔夠概括性 你又要迫人用
食店呢個字有概括性又無證據證明係大陸傳入又味係到ban
捍衛粵語靠你呢d豬隊友真係不了
仲柒到話咩樓上80條友有問題 得喇得喇你最叻喇粵語特警 眾人皆醉你獨醒呀
一打膠唔撚駛找

食肆其實都係差少少, 都未包到無得堂食個堆

又貴又難食

係食肆。
食肆包括晒所有中西日韓式嘅食嘢哋方
食店。真係冇文化唔識字嘅大陸西先會講

西九間乜撚北京拉面店

咁7,80年香港都幾多冇文化唔識字嘅大陸西去寫報紙

支那人真係文盲
只識老字。唔識舊字
只識打字。唔識截，搭，拍
只識店字。唔識舖字。
大劣人真係大劣人

喜記

尖沙咀個間d 女侍應正喎

咁你serach咗“食肆”有幾多 result未呀?
香港報紙夠話六四冇死過人啦。真on9

少d人用就係蝗語, 哦
你咁嘅智慧就真係縮返返大陸好過啦

未比人趕過
如果好似你咁講 好多茶記都要執

咁傻B係唔係蝗語?香港都少D人講啫。少人講就唔係蝗語? 咁你搬出地球啦。
睇下你就知支那文化侵蝕得幾恐怖

痴撚線 通達正到仆街
油渣麵多渣
魚蛋好撚正
燒賣都唔錯
係食完個身好大陣油煙味

我好少可覺得啲野難食, 食咩都覺得唔錯幾好味,
但果次食左一啖就已經想叫埋單

大成街市幸福城茶餐廳

深水埗維記 誰與爭鋒

樓上講食店都唔得, 咁樣又嘈一餐, 認真戇鳩

殺你亞

我都覺得係
其實普教中，殘教中又有乜問題?
溝通到咪得囉。語言都係用嚟溝通啫。反對嗰D人都on9

好奇想知邊份香港報紙話64無死人

留名

呢個實至名歸

維記唔錯wor
豬潤米同煎西多呢家好少有

無計傾, 完全無邏輯可言
而家講緊係咪少人用D既詞語就係蝗語
你就拎D公認蝗語出黎當例證 好撚型喇叻喇
證據又無, 一味得個反字, 討論咩春
你自己繼續慢慢打飛機啦
blocked

人地話樓上80有個大陸西, 得佢同另外一條傻西自己唔係 好撚型架

所有每樣野都40$以上既甜品點
貴過餐飯真係好on9

中學生年代恩物
大個左就開始不了

真係狗食

d女成舊水食甜品buffet真係唔知咩心態

佢車仔麵個沙嗲唔錯喎
不過污糟 好耐冇去

食過一次個吉列豬扒
屌你老母塊豬扒有一半係肥膏
搞到我食完衝返去學校廁所嘔

乜仲未執曬

佐敦仲見有

School food

其實都唔錯嘅 以前鍾意食 係食過有2隻小強就無再去食

唐記包點 好撚臭

荃灣 鱻 米線

有次成家去食晚飯，個幾鐘之後一齊肚痛

尖沙咀厚福街阿利水韓國料理

大快活

葵廣鄧媽媽
地下輕鬆一下

所有放題大滿喜大喜屋樂天極尚

好耐以前做過暑期工
污糟劣質到狗也不屌
偏偏開喺屋邨做平價偽日式茶記
又有班傻鳩c9湧去食

油麻地間海底撈
富臨，稻香，美心，御宴

新濠算係咁啦

真心污糟，尤其嘢飲

吓，唔用你用開嗰啲詞就要屌?厲害了

幾時執啊M記

其實食店都唔係大陸用得多
班蝗講開都係餐廳
反而台灣就多人講食店

米線陣
翠華
花園
第尾
大喜屋
大家食
大家樂
大快活
譚仔
味千
元氣
鼎泰豐
龍津
廣東燒味
澳牛
麥文記
松記

粉嶺聯和墟 滿記粉麵甜品
個仆街垃撚圾老闆

新香園

村爺爺
柏檔
香港仔魚蛋粉
所有韓國食店
日船
金太郎
金葉小菜館
麵麵店
小南國
八方雲集
維記
諗到再打

阿利水難食到仆街！ 狗都唔食

湯加
又難食又貴

大家食J

意樂好好食喎

得佢2個係香港人
其他全部係大陸仔呀
聽到未

未食過 有咩問題？

八方雲集一時時，個辣味餃有時ok，但有次食個餃入面得水（完全冇味），勁難食，環境污糟，佐敦個間冇服務可言

海皇粥店

一粥麵

咖央西多係ok 但唔值得排隊食
但佢啲粉麵 你唔好玩鳩我啦清 啲豬潤牛肉全部淥撚到變湯渣先俾你食 個公仔麵又淥撚到冇牙呀伯都食到 咁既垃圾夠賣三四十蚊碗 你同我講佢唔錯?

菠蘿油

所有連登仔覺得好食既食店

旺角君豪，上次食D河粉＂曱甴屎酸味＂

其實係點嘅味？

味王啊屌你老母！！！

eruo gogo

好似轉手好多次

豬仔糖水

屌終於有人識呢間 我以為冇人識 五十嵐先係final boss 重點係佢仲夠膽死收加一 炳記牛牛起碼叫乾淨 雖然味道都係垃圾

但排包來講 美心蠃曬其他連鎖麵包舖

魚米 魚米家係咪一樣？
魚米唔覺腥 但好消息淡 又貴又細

啲嘢鹹撚到仆街

新香園正wor清

你自己覺得少人用就唔係蝗語.
但係傻B 喺香港小人用. 你又覺得係公認蝗語?
證據? 咁你有乜證據傻B 係蝗語?
自己俾支那文化洗咁腦就唔敢認.
你就繼續啦.
昨日顯卡唔係蝗語.
今日食店唔係蝗語.
明日U盤, 光驅, 公交車都唔係蝗語架喇.
你就繼續做中共殖民啦.
而家D 小學雞BLCOK 好似好威威咁. BLOCK 就BLOCK 使撚同人講咩. 而家Ｄ小學雞咩心態？

南記
啲味精勁重，食完好口渴

好少要排隊wor，我咪話豬潤米
識食點會去維記叫牛肉公仔麵
你自己有冇煮過豬潤水？
維記個豬潤點都唔叫垃圾
豬潤簿身爽口，湯底薑味唔重又唔腥
要豬潤水湯底有佢咁嘅水準唔計個麵都要三十蚊喇
澳門葡京樂宮個豬潤水靚少少一盅都成80蚊

自己衝出黎柒既野 我地識條撚咩
遲下可能質素都係蝗語 同你講係素質變出黎

成日食

爆丼屋
仲要日日排隊

MX好撚正喎 學生餐又平 原煲咖喱雞飯⋯雞扒飯⋯肉醬意粉 仲要送埋大可樂都係＄32咋
就算正價食都好撚抵 咖喱牛腩正撚到核爆！

賺唔到錢，都堅持要開門，同天有眼有咩關係？人地洗錢有得罪你？

味皇

非常同意
賣咗盤後一落千丈
俾埋d垃圾管理
又貴又用料差

未追晒post 有無巴絲提過 新釗記

譚仔+譚仔三哥

細個成日食銀龍

你咩2c

米臭系 刀5知典解豬前班高登囝要反禾地5p 火星文刀系文姐

我覺得好奇怪好難食

葵芳?

唔代表賺唔到錢架
好多野擺明難食都好好賺

話要用食肆都算啦
餐廳。。。賣涼粉又餐廳賣魚蛋又餐廳咩

根本就唔相等嘅嘢嚟

龍津都係食肆餐廳

真係柒到我都打個冷震

一間間
沙田果間食過一次好難食
元朗果間唔錯

相信講下講下全港d餐廳差唔多比連登仔提及哂

食可可不如食宜記

全線執晒啦
最後一間天水圍嘅都好似兩三年前執咗

執左幾個禮拜啦
啲嘢都搬走晒變咗吉舖

宜記好似有最低消費先肯送

但高質過可可

一定係呢間

係連登仔眼中全香港嘅餐廳唔係賣狗糧就係賣垃圾
唔只香港，睇埋d 旅遊post ,全世界嘅餐廳都係垃圾
得樹皮食果d飢民睇完連登都會覺得自己都唔係咁慘
反正原來全世界都係食垃圾，仲要俾錢食

未食過唔好亂UP
大家食嘅味道絕對對得上佢嘅價錢

點至，香港乜柒都俾連登屌架啦，大學，政府，餐廳，交通

炑八韓烤

之前大圍有間仙跡岩幾好食喎

女人都唔講?

食店可以屌埋龍津依d魚蛋燒賣檔
最多咪話食肆

唔好阻人地柒啦

如果有得揀，我寧願行多兩步去沙隴

沙隴巴打通常食開咩

雞髀飯/咖喱雞翼飯
同埋炒嘢

雞髀好撚正

南記已經唔係我識嘅南記好耐

白熊咖哩

滿記甜品
屌你老母難食都算
仲要食完痾撚左兩日

魚米咁多票
但有fd話過魚米個果醋豬軟骨好食

南記個炸春卷真係我懷疑落有迷藥 成日想食

爺淋腳
味千

君滬鍋貼大王
燉奶佬餐廳
龍津
翠河餐廳

艇妹炒麵，淨聽個名都扯扯地

d你老味

吹奏到仆街嘅維記豬潤麵 狗也不屌

個人鍾意可可，腸粉蛋真係大學回憶
另外豬爽肉蝦醬飯又係好食
仲有甜品

拉麵台風

沙隴以前覺得好污糟，食食下先覺得算唔錯

屯門個間仲係度
由中學已經見佢
初初幾好食 近幾年 難食到

譚仔,正辣殺

呢個真係認同
D 麵好似滾水咁，炒野又多油
以前舊公司同事日鳩日食

on9 屌啦屌啦，on9又唔得丫嘛

緊係天水圍俊宏軒錦記糖水啦
個椰汁西米露 屌你老母 奶粉沖出黎
食左兩啖就放棄

冬陰公公
難食到痴線
午市 d米線送到個客枱已經漲晒淋晒
晚市d生蝦係霉既
從此無再食過

無論閒日定紅日，繁忙時間永遠有好多位

小南國

Agger

似醬多d..

得大快活唔會俾人屌架咋

明將 紅豆軍艦 熱壽司

天水圍頌富敍福樓 晚市難食到爆

咁都唔開名你都係死全家啦

基本上數哂啲大集團連鎖店就得
對連登仔黎講大集團就一定係雞係公廁架啦

痾爛屎

大量開分店之後狗也不屌
以前銅鑼灣果間唔差

文記車仔麵
呢間垃圾都有米芝蓮推介真係天冇眼

北海道牧場垃圾之最

太興，味千

已故好耐啦喎
清坐左幾耐？

清 沙田好似仲有